Byla jsem nemocná. Mínulý čtvrtek jsem byla nemocná. Začala jsem stonat ve středu večer. Ráno jsem vstala a bolelo mě v krku. Taky jsem měla rýmu a kašel. Šla do zdravotnícho střediska k doktorovi. V čekárně nikdo ne čekal na začátek ordinace. Sestra zavolala mě dovnitř. Pan doktor se mě zeptal jakou já mám teplotu. Jsem mu řekala, že mám sílnou chřipku. Doktor mně dál recept. Potom jsem odešla do lékárny. Koupila jsem leky. Za týden jsem citila se lépe a šla do školy.
